預言7婆肯定發表挑釁言論，引我地今晚出去一網打盡

請擺空城計，以慢打快

見大家今日懶洋洋，決定逼大家出街

禁中晒，以慢打快

lihkg肯定好多人帶方向話要出